打完HPV一星期仲痛緊係咪正常？

已經過咗一個星期
但掂到手臂針口位仲會痛
禁落去硬硬地 但冇腫起
舉高手都會痛
有冇人打過 痛咁耐係咪正常
打個陣佢話通常痛幾日

下世小心d啦
唔送了

多謝推po

打完幾年都唔可以生b？

IM針個吸收速度個個唔同
雖然一星期的確耐左啲
硬硬地有機會係仲有啲針藥喺皮下
試下輕輕按摩捽散佢 好似人地捽瘀咁
持續痛/有劇痛就要睇醫生

Total 要打3枝 半年內打哂
淨係懷孕期間唔打得 打哂就生得

咁我大約痛咗兩三日
舉手係會特別痛啲嘅
做gym 做三角肌好似成個禮拜後先完全康復
所以絲打可以唔太洗驚

係咪打咗支那廠出既徦針呀？

我又真係打完到依家都盡量唔掂佢 冇捽過
等我試下按摩下佢先 thx

痛幾日係正常
不過我一星期真係有啲驚
好彩冇腫 上網有見到啲人腫到雞蛋咁

大診所打 仲有個盒比埋我 check過係正版

我都痛咗一個禮拜
不過我平常唔郁痛得兩，三日
肌肉注射係咁
唔洗太擔心喎，絲打
唔同其他靜脈注射

唔該哂你
我都希望係我多慮咗

會
打完痛左成個星期

絲打啱啱先打一針？
以前有冇打過？
我11月中都打第二針

係呀 第一次打 第一針
十一月尾打第二針

你之前打咗？
係咪話第二三針會仲痛？

18歲打
都幾痛
我第一枝仲要係雪凍左離打
之後兩枝 叫屋企人攤係室溫一陣先打

利申 搵自己屋企人幫我打

你咁快打第二針
你都係打咗無耐喎，第一針同第二針間隔要兩個
你年齡都係under 26?
聽講冇發生過性行為同年齡低於26去打個效果會大啲

可以自己打架咩？你外國撚？

自己診所

我星期四打完9價，都係痛左半日咋
護士姐姐話因為9價藥力勁啲所以會痛啲喎
但痛一星期返去問醫生好啲

第二枝係要喺打完第一枝兩個月內打呀
我係細過26歲呀

半日咁快
你依家禁落去都完全冇感覺？

半日嘅話你回復力又誇張咗少少嘅
痛一個禮拜其實好正常
好多人都差唔多痛咁耐

㩒落去會有少少痛，但唔㩒佢其實冇特別感覺

我打完隔左幾日先開始識痛
一開始係針口位附近硬硬地同痛
後尾舉高手到格肋底位都有少少肌肉痠痛

不過過左一個禮拜到就無事啦

其實我都係禁落去同舉高先痛 平時冇掂到佢冇咩感覺

咁我等埋今個星期
仲痛就去睇醫生

今日岩岩打完 係有少少痛

最近冇哂蝗嚟搶針
平咗好多
大家都趁依家去打

絲打邊到打？幾銀？

想請教點解會突然走去打？
女人係咪好易有hpv?

都正常
之前打破傷風針都痛左一個星期以上 打針果個位仲要腫左一舊咁

痛三四日就好翻

Btw其實男人都可以打

唔正常
打去問下醫生

原來會痛架咩

我都想打，但上網check過話如果已經有性行為，要check咗有無已經有HPV病毒先？但其實係唔係必須？

因為HPV細分有好多型號嘅病毒，如果中左先打就冇用，例如一個人中左16號病毒，咁再打疫苗唔會清除到病毒，但你未中過嘅病毒類型就可以預防，所以盡早係未受感染下打疫苗係最好嘅，而以我所知九價疫苗係預防一啲常見同高危型HPV，即係容易變成癌症嘅HPV病毒，咁因為HPV都有好多種，唔係所有HPV都防到，但防止演化成子宮頸癌我覺得男女都要打，以免病毒鏈擴散

題外話，我係公司有優惠所以走去打，三千銀有找，之前要五千幾，襯而家平返又冇咩蝗就打疫苗保護自己保護他人

我知呀，所要姐係唔洗去check咗先？

唔洗check左先嫁喎，不過如果覺得自己有徵狀同懷疑，可以睇醫生再轉介化驗check check

好，唔該曬，我其實一直就係唔知要唔要check咗先

幾年前打，都喺痛左成個禮拜，不過係郁/掂到會有啲痛咁
我諗樓主無嘢嘅，不過擔心嘅話就翻去問下醫生啦

家計會打差唔多平成半

其實一世人係咪打一次就得？
之前聽講過左X年要補打？

好似好難book，樓主講嗰間應該出面最平，我樓下啲診所之前問過要1200一支，姐係三支3600

如果驚嘅話可以去check抗體
例如我bb嗰陣有打乙型肝炎，但前排因為某啲需要要check下抗體夠唔夠，唔夠就要補打，我諗其他疫苗應該都一樣？

你公司係唔係樓主講嗰間

應該過幾日無事嘅
朋友話第二針會仲痛得耐啲 諗起都驚

HPV打完會痛一個星期咩

我上個月打完第一針，都只係打嗰日覺得痛，之後都冇乜嘢啦

唔係啊不過而家普遍平左好多

你已經中晒九隻嘅機會唔大，所以唔使特別去check咗先

之前打第一針無野
到打第二針腫左成個月
已經日日用熱毛巾敷
又係摸落去硬左舊咁但就唔痛
問過醫生話係正常

打完第一針淨係頭一兩日痛痛地
掂到針口位先覺痛
到第三針就最有feel 痛到仆街
痛到以為去左擔泥黎
隻手一郁就痛 仲腫腫地維持左幾日
依家平左咁多 點左男朋友聽日去打
佢本身好怕打針
睇吓佢打完有咩反應先

你樓下間診所都幾平
大學都要$1500一枝

好似因為面世咗十零年
未有research話係咪成世都有抗體
淨係知十年內都仲會有抗體

應該睇人體質掛
我太虧

我都聽聞第三針最痛 好驚
你男朋友好好呀 肯去打

我呀媽同我提起之前有假HPV疫苗出現過
點樣可以喺打之前知道自己打嗰支係真定係假？

都係例牌嗰啲
搵信譽良好嘅診所
上網check下間野有冇人話黑店
上次比人捉到賣假貨嘅上哂新聞開咗名架喇
如果仲係學生咪去大學打
又或者家計會 不過聽聞好full

我book咗你嗰間呀

打九合一
第三針最快幾時？
今日睇個盒好似話同第二針隔三個月？

睇針卡
第二針一個月後
第三針第二針後三個月
理論最快四個月

打完份人有少少發熱個身有少少紅正常？

有低燒係正常 雖然我冇

之前打咗唔記得問係唔係打完三針之後個保護就會開始

嘩 咁貴嫁咩通常都咁貴嘅？

普通人去打都係3000定點？

我記得五、六年前未有蝗搶得咁勁嗰陣
大學係$7、800一枝
依家大學好似都要$1300一枝
家計會都差唔多
近排冇蝗黎打 啲診所要清貨平咗好多
你可以上網搵下

有冇男人去打

完全無痛喎
但有啲出唔到力咁
同埋個人好攰
但幾日就無事

你男定女？

痛啫，唔會死架，你驚死咪睇醫生囉，柒頭！！！！！////////////////////

有
正苦宣傳片都叫男人打

我今日上到去 得我一個男人

欣賞你保護自己保護另一半

我有啲後悔去左

洗濕左個頭，仲要打多2枝

你知唔知好尷尬

其實冇咩人理你
自己個心態唔好覺得係咩醜怪野就得
之前爬過其他HPV post都有巴打去打

其實單一伴侶打來 係咪多餘

笑撚左,, 自己打, 打飛機就自己打到

外國真係有得自己買枝疫苗架

藍字絲 唔緊要啦欣賞巴打咁有心保護自己
我都有叫身邊男仔frd去打
加分位嚟

公司優惠順便打埋 唔覺有咩尷尬

之前打流感針 痛咗一個月

想問有冇人打過呢間香港心-母乳顧問及疫苗中心 佢3500 三針 應唔應該打好

間野都大間 我覺得信得過

Thx 最後見盈健仲有得打冇揀到呢間

我都係 之前醒起啲朋友仲未打 周圍sd個fb page比佢地 佢地以為我有傭分 明明我為佢地好

上個月打左第一針 打完痛左幾分鐘就行得走得
7日之後痛左半日
之後就完全冇事